% À compiler au moyen de :
%
% pdflatex awesomebox.tex
%
% et faire suivre d'une compilation :
%
% dvisvgm --pdf --bbox=min --page=-16 -o %f_%p.svg awesomebox.pdf

\documentclass[12pt,multi,varwidth=8cm]{standalone}
\usepackage{awesomebox}

\standaloneenv{multipage}

\begin{document}
\begin{multipage}\notebox{Marcel se couche de bonne heure.}\end{multipage}
\begin{multipage}\tipbox{Marcel se couche de bonne heure.}\end{multipage}
\begin{multipage}\warningbox{Marcel se couche de bonne heure.}\end{multipage}
\begin{multipage}\cautionbox{Marcel se couche de bonne heure.}\end{multipage}
\begin{multipage}\importantbox{Marcel se couche de bonne heure.}\end{multipage}
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
